笑完啦

好多手足流左好多血

我地今日有議員加持，唔可以辜負任何一滴血一滴汗

我地要所有議員知道，佢地嘅權，係人民賦予！所有官嘅權力，都係人民賦予！

Source:

Source: ‬

push

我地今日有議員加持，應該將之前嘅街頭巷戰、口誅筆伐，行動升級為對政府更有約束力嘅行動！

五 大 訴 求！
決 一 不 可！

香港人！血 債 血 償！

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日香港反對逃犯[url][/url]修訂草案遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29

2019年6月30日

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月21日 要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日 元朗黑社會恐怖襲擊

真係好攰，但係你甘心就咁就完？咁就開心？
要返工去街食飯你問下自己係唔係藉口

借PTDW巴 重post

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

大家開心埋今晚好繼續做實事啦

行動

出黎！我地未贏！